1810 小米集團 穿ipo討論區

冇人開 係咪冇人玩

第一日有冇得做空

冇人買係咪即係炒得起

屌

成十一萬老散抽

穿ipo 已成定局

16.6

最後入貨機會，中午至少上到20蚊

咁多傻仔蝕住賣
今朝再掃多啲夜晚30放執成倍

有十手係身，賺到笑

留名睇人扮聖人話依d 股都買

依d 股都買

別人驚恐我貪婪

逃生門已開

穩賺嫁喎

蘋果日報咁撚無聊暗盤又直播 上市又直播
咁似之前幫D莊家股宣傳一樣

升梗
暗盤入既已賺

而家係釱金鋼底 入左十手

插水啪啪啪!

未開巿已經23.5億成交

毛記

人踩人時段都跌咁少
散戶俾人呃晒貨正式炒起
去補多10手先

毛記抽中既話都叫有賺

但 屌米 抽中真係蝕5毛（現價）加手續費

毛記抽中賺到笑啦

下限定價

假設 屌毛自己收番灑啲貨

都已經 賺佐啲抽ipo 8千萬

入黎恥笑首抽

接火棒

今日升市咋，唔係15蚊都不保！

一早話咗垃圾狗也不屌
個reply仲比班on9腐皮

跌到16再溝

要穿16

已經16, 半個鐘頭唔夠

17變16

雷軍多謝你

強國都唔比係強國上市
來香港呃錢

又升返啦

成班傻閪咁都抽

超額咁少已知奶野

毛記起碼有一浸
唔走邊有得怨

但呢隻一買即蝕

溝完即彈

即市買仲抵過抽ipo, 搏佢升一浸走人

毛記1.2ipo, 十蚊八蚊走已經賺到笑
剩返果d到而家都仲有40%賺

李嘉誠 馬化雲加持都咁既

屌你老母抄野抄到上市
毛記又係抄
睇黎抄野都係一條財路黎

奇妙班友 一講小米笑到口都合唔埋

10點無棍

盤數差 同股不同權 跌市 集資額大

咁多不利因素都係有人見係小米個牌子就狗衝

升上16.4走左一半先
唔多似樣

抄到上市cap水走人

小米煲到4千幾億市值, 中銀香港都係3千幾億咋

已溝貨 先睇上 18.1

發發喇

咪係, 一野就煲到4千億, 大貪到佢, 佢當左自己係QQ呀? 幾百億都值得投資玩下

雷軍都係想大家打個和

抵見16蚊

越跌越抵買

比d爭扎 我只想食m記雞翼餐加大

波叔表示正常

好多C9以為真係新騰訊

騰訊幾錢起家? 人地基礎穩到

小米? 鳩up就叻

頭先16.54買左1000股，好驚

本身兩手IPO
16.4入多
3手
睹鋪大細

SPONSOR係16蚊頂住左咋 過2日會跌到仆街

升緊上去喇, IPO逃生門就黎開
以前行差踏錯既請儘快悔改

不了

發力喇，就到家鄉

有無得put

不了
蝕左百幾蚊由得佢
買AAPL好過

返家鄉！

in屌米we7ssssssssss

大奇蹟日

真係炒上都震下先啦，13蚊先好入

16.5同16都入左啲
走左一半剩返一半等食糊

似護盤，有卷商頂一頂

好運可以升一浸，唔好運就頂一頂就完

但之前命運同雷蛇，閱文差不多

但之後命運同雷蛇，閱文差不多

過到17 all in

ipo 16.6 走哂 唔玩了

17礸石能量頂

頂唔順?

成朝都唔識上
等收皮

falling

睇下之前閱文，毛記，易鑫，雷蛇既下場
佢地收皮之前都有一浸

呢隻唔樂觀

閱文冇穿ipo喎

同佢地2回事，學上面話齋
日清仲似啲，不過日清細隻好多倍

點解會咁硬
炒左架喇？

我明點解咁難上17了
一上就成堆想打平沽出，梗係大沽壓

沽壓太大
證商想頂都未必得

已經頂左啦
唔係點只跌咁少

易鑫都有15分鐘光輝。呢隻屌米連1分鐘都無，屌!

$17 6m貨 未必能攻破

邊間行幫佢做underwriting?

走鬼